兩休班警涉非法聚賭被捕 屯門工廈Party Room變牌九檔

警方昨日（4日）於屯門一間工廈Party Room，拘捕多人於上址涉嫌非法聚賭，當中包括2名休班警員。

消息指，警方昨日於屯門建泰街恒威工業中心一個派對場地進行突擊巡查，發現上址多人聚賭，包括打麻將及牌九等，警方拘捕36人涉嫌非法聚賭，並發現其中2人為現職警員，分別是52歲及33歲，各自隸屬屯門警區軍裝巡邏小隊及大埔警區刑事調查隊。

笑到仆街

屌你老母自己人呀

陀地睇場？

做乜拉9我
自己友呀屌你老母
你跟邊個架？我跟屠輝既

有種罪犯，叫「休班警員」。

聚賭罰三千者